小花呢條傻尻真係出黎搞笑

竟然俾牙朗三十幾歲黎反cup

番去踢殘奧啦

話佢無波入又話踼中場
話亞軍庭廢又話中場唔得拖累小花